死機之星

唔知各位覺得邊間券商死機最多最密

我就覺得係 富途牛牛

富途牛牛可以行埋一邊
一定係"一通"